# Proyecto 

Este proyecto nace de un convenio ente la Facultad de Informática de la Universidad Nacional del Comahue y el instituto de juegos de azar del Neuquén para elaborar un algoritmo que certifique la aleatoriedad cada vez que se requiera el servicio.

# Algoritmo Aleatorio

Algoritmo aleatorio desarrollado en php 
